[突發] 香港知名廢老youtuber 黑門市場丟盡香港人既架

老實講成件事我就一知半解，但係睇到個兩條冚家剷賊眉賊眼，又囂張無比寸柒柒，真係好撚討厭呀屌你老母臭閪 又要無啦啦中傷其他人，心地狹窄，同埋人哋都係話你賣廣告姐，其實咪又係佢主觀嘅想法，但係你就屌晒老母咁撚樣，又話人哋雞又貼人張相上去，又話咩賤人，最撚搞笑就係你兩條撚樣話人哋欺凌你，但到最尾你兩條撚樣同果條友有咩分別，我真係睇唔出，50步笑100步

搞咩兩條廢佬咁多人出post 屌
真係有人做野？

其實唔係我on9開錯咗,本來諗住回覆咋